元朗單野吾系吾理,要比壓力政府,將個波推翻比政府!我地對准五大訴求!

元朗單野吾等於吾理,要比壓力政府,將個波推翻比政府!

元朗單野民怨已經爆煲,文宣做野,煲大佢,睇下政府點做.

無畏無懼!咬緊牙關!沖破黎明前的黑暗!聽劉細良的感染,有感而發.